屌奶星保方條廢老終於走

psg痴完冠拍拍囉柚又走人

去利拎歐聯？

仲未退休？

佢同托迪都係阻住後生上位既代表

唔明點解要霸住正選，真心為隊波好嘅都會退落嚟

一早就應該上季係祖記到退啦

戀棧掌聲

咪離開左祖記囉

冇睇psg, 打得好差？

其實我覺得老唔緊要，打得好有乜所謂，打得唔好就真係阻住啲後生上位

比49000反杯都係因為輸佢

去阿囉
咁岩差個龍

去巴塞啦，重用老將嘅球隊
史特根呢啲黃毛小子放後備雪下就岩

呢條友最興失波之後chok 個廢老樣黎搏同情

佢離開祖記果陣既年紀係大部分龍門一早會退休既年紀

仲撲唔撲到波

仲有廿年踢

其實點解仲繼續打？
祖記光榮退休唔好咩

幾個月前唔係話續1年咩?

咁係psg自己on9